95巴絲入黎互相負皮大家（140）

成三分鐘都冇人入黎

好肚餓

食野

媽媽未返 又唔想煮

懶

3個負皮起

有好消息

優子bb食屎啦

你上個po都係咁講既

覺得將軍on9既請正評我

不能再同意更多

最後我自己煮野食

我媽一定自己同fd去咗飲茶 到而家都未返
我食咗士多啤梨 提子

依個小圈子好奇怪

有咩咁怪

食生果要飯前食

係 所以我食咗先

留名

岩岩收工

星期六都要返工

我都係喎

冇計 冇本錢搵5日工

今晚食燒肉放題

推理要在晚餐後

腸胃炎啦你 仆街

肚餓

有個on9負評

好想見我愛人 唉 好頹

其實真係唔知做乜鳩
十次就好笑 廿次開始覺得煩
三十次比我就扯撚哂火

你都食屎啦

得啦威啦 今晚又約女食飯直落過夜啊嘛

哪有女

有仔咪得囉

留番個名跟進下

新都城間野買game都幾平

I'm beautiful in my way
Cause god makes no mistakes
I'm on the right track baby
I was born this way

屌 又食花生食到爆粗

遇過

無數個某君

段段緣份擦身

段段猶似利刃

刀鋒過

至發覺我身

又或是我心

十 萬 道 血 痕 ...

Baby I was born this way

決定由零開始睇衝鋒21漫畫 村田老師啲畫功真係痴撚線

冇睇過漫畫版 是否人生遺憾

依家同我一齊睇

好飽

想食蛋卷

達哥ig

如果我放低tg 唔知有冇人搵我吹水呢

將X會tg你

聽返gaga d舊歌

我三伯娘好早過身
三伯幾年前帶個女人返嚟話係堂妹個契媽
條女人又搞神枱 比姑媽鬧

好 放啦

放啦屌你

2228

是日 秋分

但仲未涼

依個咩app嚟

又一年 繼續a0

太空館出既star hoppers
有星圖有呢d睇

條毛巾$12店有得賣

個牌子冇得頂

有冇得睇下個流星雨幾時?

Hi

做咩改名

Men in black 3

你好 我係A0

有

Happy Birthday to you

再別勉強冬至才分開

隨時搵小弟吹水

come on everybody

早

hiiiiiii

今日的起心肝問個M記妹收幾點

Miss左你添
你可以係呢度簡一位巴打脫離A0 個人推介長勝將軍

聽日幫個細路補習

最憎細路

咁夜仲唔訓？

訓啦 再唔訓入廠啦

0357

0401

0404

陪你去看流星雨落在這地球上

讓你的淚落在我肩膀

0419

Weak

0433

我收嗲囉

S啦

早晨

李 亞 男 擇 偶 著 重 身 高 ： 一 定 要 高 過 我

隨便改

從不

喜歡孤單一個

95依個小圈子好難明。。。

利申:差一年有咁大代溝

邊方面

唔覺

請大家入94post就知,內容完全唔同

呢邊多廢青

所以先會推咗咁多個post 講下廢話又一個

頂 就嚟m好撚腰痛

1335

依班人玩腦魔接龍都玩成頁

覺得好頹

男人老狗嚟咩m

Same

吹呀

1436

點解要跑馬

新手95巴留名
放假好頹

唔洗番工？

成日打我

仲做緊學生

出去玩下

因為馬要跑

冇frd子陪 唔想一個出街

So mk

食自助餐呀拿

King james仲唔練波 開季了

1510落場

Fuck you

Fuck me if you can

只能說好眼訓 也許是沒有訓
我們的世界沒有睡眠 你卻用眼訓將我逼死

有無人想睇

有女就話睇姐

又係去酒店自拍?

想約人睇 ？

將軍表示ok

一齊？

尋日練完 今日唔練啦

你問將軍啦

一班佬去睇，正呀

阻人狗衝

起身27個鐘之後正話訓左4個鐘又再起身出街

等二手自助餐

怕唔怕會折壽

係就組隊

荃灣開tom屎

我仲記得上次約奧仔睇戲

鬼有同你睇戲 痴撚線

折左好耐

約呀

換左新電腦

將軍奧之戀

笑左

hi benz馬
祝你係皇狗踢正選踢多50年

即使悔恨又如何 別離得多不痛楚

人地唔望你

影相無望 一摸佢就有

蔡一威啊

無望你係因為唔想理你
一摸就望係因為佢睥住你

舊圖

留返俾你

又要食自己🤦🏻‍♂️

蘇志智 蘇志傑 同蔡一威

咁都唔識分

小時候什麼東西都會貼上名字貼，深怕不小心弄丟心愛小物。長大後，在重要的日子用獨一無二的訂製禮物，溫柔而霸氣地向那個不可取代的人，宣示恆久真摯的愛。

f9

real?

Yes

1953

好囉

煮緊米粉

烏東先好食囉

有呀 但前日食完嘛

我想追擊將軍

有咩計劃

琴日去食燒肉啲冷鳥東勁正，但燒肉唔太好食

阻人扑野又一例子, 快做仆街仔

最尾

有無咁窮無錢開房

邊似將軍咁有錢 開房都去五星級酒店

又關我事？

點解唔霸氣d直接拉上屋企

繼續扮

等唔切

有女同學約我星期三day off出街
去邊好

驚上身？

做咩唔太有用

轉季啦 同人地去買衫啦

去mk

認真

叫女同學去搵我

做多啲帶氧運動囉咁

除左mk仲識去邊

賣電單車野既地方

我好少行mk
通常去博物館 比人話悶到出煙

考左電單車了?

嬲!

終於有人識欣賞

學牌等路試

我個腦裝乜

報邊間幾錢啊 我都諗住報 但未諗邊間

你朋友都想誤導你

去邊好呀

去太子割包皮

叫佢幫你

不了

呢d要即興

話說 依單野係 我朋友無意之中發現我另一個fd
原來一直都係到 利用我地 黎識女
原來一直係我地後面
拎到我地做話題黎溝女
話我地係死毒撚 變態 痴漢 (比我地d相d女仔睇)
其實佢作出黎
而引女笑 笑完無幫我地澄清
我地班兄弟真係當佢係朋友 點知到頭來
佢一直拎到我地做話題當我地係佢既笑話
我地兄弟之中有一大半人已經想同佢
拒絕往來
但總有一個話佢都係做得無咁錯
仲叫我地原諒佢
Btw 佢繼續keep住同佢來往
我地屌左佢好多次
佢都係keeping
最on9就係就係佢講果個朋友d衰野比我地知 但佢仲繼續痴埋去
大家點睇依d人
原來3-4年識左咁耐都係比佢黎利用同有人甘心比佢當狗咁撚(屌極都唔醒)
大家點睇

疏遠

唉

What

我已經盡我能力 奶力都屌唔醒
果個fd 都唔明
仲有咩理由可以再同果條友做朋友
佢都唔係唔明 講唔夠人就而讀不回
所以我算 你咁鐘意死 無理由唔比你死

我梳頭 斷左堆頭毛
婆屌我唔知做乜撚 話生癌d人先會咁甩頭髮
問我係咪學左老母d衰野生癌

有人要先得

人地人生勝利組呀

我毒到死為止

新機開心使用中

咩機

有冇識過人真係中過六合彩

一次都無中過

廿央都未中過
利伸好少買

聽日又要番工
Blue Monday is coming

打錯字

我都未中過

你仲唔訓

岩岩吹完頭 等啲熱氣散下先

啱啱同人wtsapp完
請問
一個人要點先可以喺另一個人身邊八年
唔表白既原因係驚條友比人hurt完無人執手尾陪佢

明天dayoff

你最後句野都好多verb下喎

同同事夾過一次買10個字中左四獎
除返開得幾百蚊拎返

番咩工咁爽

我都係

學生

廢青

包包日日off咁制

我一向1999

佢其實係我中學師兄
之後我上到大專都同佢一間
佢有拍拖既 一次綠帽
一次比女飛
原因係佢知我入左佢讀個間 開學無耐就搵我食飯
之後帶我上宿舍介紹比班人識 話得閒睇下我
話我弱智 新入去始終唔熟學校d設施同路
佢當時條女知道左已經嬲
直到我有次返學病左 d同學wtsapp佢
佢即刻去課室接我走
比條女知就飛左佢

咁佢唔出手你就白等？🤷🏻‍
定係你對佢無意思

佢話驚之後無人執手尾陪我喎 我又無乜所謂
中意過佢但而家當佢阿哥咁
佢同我哥好熟 我哥返英國都會交低佢睇住我

人總係會諗埋啲on9野 怕生怕死

乜撚野呀 咁都講得出口?

真係鍾意人既點會諗咁多🤷🏻‍
宜家遲哂

做咩咁想佢訓

jobsdb見到份工想做

apply

原來當年全世界都知
我仲on99

你會唔會係變態佬包夫

駁唔到

cover letter要改
咁夜唔想改住 聽朝搞

訓啦 夜啦

佢俾條女飛個陣你做緊乜

我都仲未返到屋企

其實我都想要個家姐

你都有責任你應該關懷佢問候佢
氹佢溝你

其實好鍾意一個人真係會冇勇氣俾幸福佢咩？

岩岩番到，

好多朋友有家姐，都好好咁

返學 佢細佬之後先通知我話佢比女飛
條女話原因係我 當住佢d兄弟面數佢

如果細佬高大靚仔

咁佢又真係有咁做喎

有家姐，感覺會錫你多啲

個陣佢d兄弟話我太男仔頭嘛 佢咪無去馬
到我問佢點溝仔 佢先知遲
我又當佢係阿哥咁 就廢事搞咁多野喎
寧願有咩事我第時比人hurt 既話佢就陪下我哄返我

都有啲咁既家姐，我都識啲人係咁

我淨係覺得如果佢寧願你同其他人一齊
都唔試下主動追你，
或者佢係享受緊依加同你既關係

我好憎我個妹

你一定覺得你細佬好on9啦

點解

你真係問乜答乜 點俾反應你呀ching

可能佢都覺得你on9

應該係

當條友同你全家熟晒
老豆老母都叫佢做阿女 叫你多d叫阿妹返嚟食飯
其實都無得搵機會去馬啦？

煩 八婆
煽風點火

咁佢瞓左未

如果 兄妹相稱太多
醒不起喜歡我

可能佢都咁諗你

但係佢又唔去搵女朋友

關係差？

0201 沖個涼先

差到核爆

都兩件啦
暫時未睇啱喎 同埋佢聲稱覺得自己未完全投入過

咩兩件

拍過兩次拖啦佢
一次比人帽一次比人飛

2次你都旁觀?

帽個次就有出去陪佢
中學其他師兄叫埋我去既

我冇野問啦法官閣下

大隻包夫

點做到

發生咩事

[燦神十週年] 燦神圖代言人, 向連登挑機, 你問我答

打少d丁啦

佢細你幾多

可能咩？

我都唔爭氣

難怪覺得佢on9

2次機會你都冇行動但係而家先黎後悔

笑什麼 無野係燦神答唔到

我覺得佢又唔係後悔
係仲未明？

我無後悔呀 係佢忽然自爆

#110

好簡單，你唔鍾意佢既咪放手，鍾意既咪去馬

忍左8年都算勁 我之前忍忍下就無左件事

咁你又咁諗

btw原來連登冇quote個掣 連狗弱智

冇地位

我無中意佢好多年啦
當時個種應該係好普通既小妹妹中意師兄既feel
而家我對佢態度係同對我哥一樣

為何還沒有初吻便要怕失戀🤷🏻‍

咁咪放手，去搵自己既目標囉，
同俾埋佢知冇可能，唔好拖住人

我岩岩都copy左呢句
但最後都係冇paste出黎

佢見過我個目標呀 話一睇覺得好似我
佢自己知無可能呀 但係想照舊
有咩事就即刻陪我 病又好失戀考得差乜都好
佢細佬: 咁搞法比十條女你都仆街啦 都無好結果啦

我學fing 春 打返我哥轉頭

咁岩spotify播到呢首歌

所以你會唔會做啲野

我就做gym，遲早有一日打死佢

好傻豬
將來肯定會後悔

呢2條友都神神化化

I've got a hundred million reasons to walk away

But baby, I just need one good one to stay

瞓啦

潛下水避佢一排先啦

我哥: 我話過佢幾次 不過條友要死仲阻佢咩？

應該保持距離

你係咪叫小櫻
阿哥叫挑矢?

百變小櫻 屙尿從來唔洗手

Noooooo

聽日想走堂
但鬼佬嚟上堂唔返又好似唔係咁好

走啦

day off咁任性

依家訓啦

me刀訓

前日先中先

晨早流流冇人

幾時先會係將軍澳撞到你？

首先你比幅相我認住你個樣

1108

下？

無追post添 講緊咩 求懶人包

梵高既一世除左熱愛藝術之外
佢對宗教既熱誠一樣咁狂熱
佢寧願自己捱窮將自己僅餘既金錢...

愛因斯坦既相對論
影響左我地後世
好多成功既 科學理論

一陣買爭鮮做lunch

訓教

又方加

呢個係咪我開既post入面最多負皮個個post

1527

1531

[

去補習啦 教壞細路

我都唔太敢幫人補習

唯有啊

第一次入黎 追完post. lm

竟然有人會追post

tick但係要改正？

要答題

答左啦
咪”所跑路徑相差xxxx米”個句

佢地教有題解就不要答句
個老師話有更好既步驟解題方法
最好做過

個句應該當左係講以下條式係計乜
答題就係∴所跑路徑相差xxxx
我覺得係咁

個啲叫答句 我小學成日唔寫

唯有唯有唯有唯有唯有唯有唯有唯有唯有唯有

文盲

[找數] LIHKG+ 計劃正式推出

188 一年

補習收幾錢？

我用$15買adblock唔好

舊幾水一個鐘
教功課 有默書就試默
星期日就同佢清左出面數學班d ws
玩下遊戲

我都仲接受到電話啲廣告 server先係大問題

套煙花應該和誰看真係悶到嘔

同佢玩ps4?

多小學雞先係最大問題

都得

我手痕放上嚟
原來九日後就中秋

想約將軍賞月

達jer fb流出床照

狗衝啦將軍！

約咗95巴絲谷喎

今次唔腸胃炎？

no

其實

我約左人上山影相

wow

有興趣可以一齊 前提係識少少影相同睇星

又一人一部switch?

笑乜鳩
揸車去影相呀成班人

不了，毒撚怕醜

我都好毒

帶埋天文望遠鏡睇？

點解我有種無啦啦俾人屌既感覺

就咁已經睇到
一個個星座呀個d
除非你想睇月球

同我熟個d話睇我打字會有聲

你當自己係優子 然後佢係將軍

得部d5100 加上唔識影又無鏡嚟到煩到你班朋友就不了

幫將軍翻譯：嗰晚約咗女敦倫唔得閒來bye

咁我諗佢冇將軍咁on9掛

on9

花前月下。。。明既明既

試以不多於5個字解釋唔識影又買部咁既機既心態

影得幾靚

我有錢 身痕

我買黎 溝女

我買嚟 偷影女返去j

5個字

偷影女嚟j

買返黎擺

2017

食飽就想瞓

訓啦

太早 12點零一定醒 之後就要通頂

咁大部機都仲叫偷影咩

扮影景其實影女

幾靚 用相機影仲正

得閒教我

收工隨手用6s影 將就下啦

改名巴 月亮lin

哂左個景

隨手都是啦

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

聽日又要開工

請講

有冇絲打日日都想同男朋友扑野

一上水就冇人

2218

沖完涼 食生果

咁夜食好似會肥？

個個見你扮曬純就唔想理你

agger

飯前未返屋企 飯後飲埋湯抖埋沖埋涼就咁夜

[燦神十週年] 燦神圖代言人, 向連登挑機, 你問我答

燦神
笑到仆街

2303

唉 唔想返工

95唔會有人追post嘅咩

因為我地啲對話好無聊

例如咩包咩夫淫

其實有好多頁連對話都稱唔上

唔洗對得上 都係吹下水

0110

0143

我尋日share左啦

0154

發現你琴晚想佢早訓？

佢要做舅父?

😒

0427

0505

0508

等到天光都未開估

睇#555

蒙面超人？

無曬sharkshark粉

屋企仲有包

我條佬大我40年

慘

兒童不宜

我都有包幾年前嘅

新架屌你

係咪完左啦？

成日走堂，走到有罪惡感

咪係囉

我有9包係屋企

我聽日已經唔想返

比鬼妹溝，點算好
佢想私有化我
但我溝緊幾條鬼妹同架妹
一齊左會冇得玩

屌你啦

其實都幾似你

利申係美帝
個鬼妹對我幾好
我同左佢一齊會唔捨得hurt佢
冇得溝其他架妹同鬼妹

將軍心諗自己平時食開mk妹
你竟然有鬼妹同㗎妹

而家d後生鬼妹好鍾意k pop
整返個韓仔look去美國好多鬼妹自動溝你

將軍不嬲係mk風既

姐係咩

好緊張

一齊走

等到蚊瞓，得個桔

火爆婆婆

巧熱

壞人

入到lecture room就想走

我今日著咗長就

hi 95

人蠢真係_ _ _

hi

岩岩我都見到有人著牛仔褸

唔係我蠢 你黑唔怕曬 我白呀嘛

韓仔look 白瘦眼細

起碼要高

16x

我得160

真係好撚熱

搵啲160以下嘅女仔

我個殼就係女仔

我157 幾好屌

矮仔

偽娘

內心係大叔

壓力大到爆煲

咩事

翻工 日撚日俾人chur到仆街
Sub con咪撚做

我今日比人chur到ot

除左正苦乜都chur架啦
利申：我只係對consultant反感

2055

Tvb

Hahahahahahahahahahaha

行去麗都灣 係底炒上去超靚

交配緊？

你會唔會落公園睇雀

後續plz

去食tea啦上堂都唔聽書

就係番左去先會想走

可唔可以沖多次

去九龍公園睇到飽

睇openrice睇到餓

男神apple

好dirty

夜啦 就訓

我都覺好男神

兩條友唔周圍行啦

你啲雞肉先係男神應有嘅嘢

兩條友

你再望多幾間

要唔要介紹新人物登場

腳軟

做乜

唔g

Can’t sleeeeeeeeeeeep

I missssssssssssssssssssssss

Can’t sleepepepeppepepeppe

I slept for 10mins at 9 and I can’t fall asleep now wth

I wanna sleeeeeeep wanna eaaaaaaaaaat

Dont sleep then

do u wanna chill wanna feel

No ar nothing to do ar

No thanks

Hi new 95 sis

Tmr early class?

No ar afternoon class

Hi sis

hi saint

I’m just a bitch

睇完 對眼飽左

Hi bitch

啪

Hi there

但冇身高冇樣

男神

成個95 post 除咗我同將軍 其他人都係男神

得將軍係

戇鳩 將軍先係男神
你竟然想同佢企係同一位置

上緊堂，好撚眼訓

將軍認第二無人敢認第一

由尾數上黎

0207

有無人

聽日day off

Weak lu
Gn

依幾日推得咁多...

呢排特別多新人

新人留名

新人要自貼

新水留名

以前係咪有個多喝水 你姊妹?

白滑

負皮你

佢飲得太多水 中咗水毒 死咗
刀系禾泥

點解會識唔到人

【負荆請罪】全新高登app下週封測 希望大家滿意

差不多要回老家了

藉口，照樣負皮

咪就係，但我都識唔到

fg ta狗留名

而加新課程全部都係小圈子 同學本身已經一齊讀過之前既課程 同我同課程既全部男 咩都傾唔到 佢地去廁所 就得返我一個係到等 上堂又隔一個位先同我坐

可唔可以自貼先

啱起身

Lunch係一大碗菜

掃地僧

［突發］HKDI Film TV學生兩米高欄杆跳下跌斷腳

有時真係唔知講咩好

瑜伽火

雀
邊種雀

你養開邊啲

約左女同學

1349

1400

笑我咁話啦喎

今日空氣好差

仲超級熱

藍定灰好

Why not both

無錢
千幾蚊 只能揀一對

都普通

唔係掛 千幾 有咩咁特別

上ig見到
黃到好殘眼

好貴

oero周街都係 我vote藍色

拖鞋流

有無人條女成日懷疑自己有左，痴撚線

on9
我話條仔

我著人字拖會仆街

岩呀！

我食齋

左腳灰 右腳藍 右腳灰 左腳藍亦得

唔中意抺茶定綠茶味既野食

Richhhhhh

培茶好食

還好

灰

結果我共你.....

阿叔我好傷心

你阿叔關我咩事

阿叔係我自稱嚟

無物証對應真誠

屌，又食唔哂啲米線

誰容易放棄感情

時針可割破心靈

直到絶嶺嶺嶺嶺嶺～

震音？

回音

咁係乜事呢

have rice

我隻公仔比個女同學整污糟左

Sleepyyyyyyy

約左女女 好緊張

咁咪整污糟返個女同學

男人老狗玩公仔

將軍有豐富經驗 可能幫到你

唔好啦 次次都無好收尾 點教人

2024

我問你答 飲左水未

女嚟

笑左 好仆街啊你地

都係講真話姐 最成功果個都唔知係咪女仔黎

食唔落甜品啦

屌晒你地
我冇錢食飯 食麥皮炸

有飲

打包比你？

人大左先知原來頭髮亂了係首講戴綠帽既歌

仲話減肥

一人一句歌詞估講緊邊個95巴絲
我先
「男孩能有你般纖細嗎」

長敗將軍

但我敢講佢1個月約既女已經多過我呢廿幾年

個同學丫嘛

我呀屌你

識定約定點
無動詞唔知你講緊咩

毒撚fd都有女
呢個世界公平咩

大家都好掛住me
成日提起我

負皮先

聽日要做運動

慳d啦

陳豪個口好大

我無時無刻都諗緊點樣令你收聲

約定十九歲 可以到白頭 到老年去

我食左黑椒會身痕

敏感？

係呀
仲有波蘿呀香草乜乜乜

Appaul召喚

食完又敏感既有

韮菜菠蘿黑椒芒果士多啤梨蝦蟹花生香草鴨鵝咖啡朱古力荔枝蜆椰菜娃娃菜紹菜

有d會出一撻撻有d會頭暈有d會呼吸困難

咁仲有乜食得

呢d以外囉 不過我本身都唔太中意食肉

係屋企就咁坐係到都覺得累

睇黎我精神力就黎到界限

開不屈 集中 同氣合

聽晚開始番夜

好唔慣

少左隻公仔陪我訓
三年幾嚟未試過

......

買過隻囉

試下放包公仔面頂住先

我仲以為起身會爆post添

幾廿歲人...

小心 鬼會附係公仔

有公仔係床安全感大啲

細個試過起身見到隻馬騮公仔出左廳
但問返屋企人無人屙過夜尿 我又係最早起身果個

m記食早餐應該叫邊個餐

燦神post #479

珍寶＋板雞扭粉

越多公仔越多鬼

大撚食到

後尾發現原來係我本人屙夜尿果陣跌左係廳

邊個話我係鬼

隻眼噤細

表哥

食兩個餐

有人改佢叫粒子眼

有人

仔仔

中學同學 女嚟

Hello

何猷君創業不靠父幹 剖白賭王之子的壓力

同樣都係95

it's me

條友次次上我屋企都攬隻公仔 搞到我要攞去洗

wtf

天氣幾時先轉涼呀

好熱呀真係

有無人有睇鳳還朝

係咪sheshe

佢係 我唔係

想著冷衫呀

美國好撚凍

95巴打留名

唔怪得

我都想

原來咁既關係

都可以著

我直過直升機

一到星期三就勁唔想上堂

一齊啦

可唔可以比我屌下

你起身我起身

其實四年大學係做乜鳩嘢？

交換

屌你老母

1001未

想搬去日本住

未 好似係

你好，黃先生。
請問有咩幫到你？

係時候喇

Fuck